手語版 《願榮光歸香港》出世啦〜〜

一班香港聾人的心聲：

「縱使我們不能發聲，
面對時代的黑暗與恐懼，
我們仍要發「聲」！
因為，我們都是香。港。人！」

光復香港，時代革命。

#天生有權還有心可作主誰要認命噤聲
#光復香港時代革命 #願榮光歸香港手語版 #願榮光歸香港

《願榮光歸香港》手語版
曲：thomas dgx yhl
詞：t, 眾連登仔
編（原曲）: t, bp, clk
編（手語版）：一班香港音樂工作者
唱：香港市民
手語：一班香港聾人
攝製：一班香港廣告及製作人

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢 (2)

我係召集今日喺始創唱國歌嗰個小薯仔，我有啲嘢想講

型到爆

push 係個個手語哥哥

Tui

好高質

【10.1民陣遊行】十萬護旗手揮舞美國國旗，擁抱美帝嘅民主！自由！正義！

好好 真喺做得好好 喊拿屌

推

like咗

多謝你哋